好掛住Bomba！

Kikko

垃圾不睇也罷

搞到宜家得翻咩史萊姆

先唔講d片好唔好睇 見到個樣都唔開胃

咁好睇都垃圾

不過微辣都幾好笑

好睇唔睇走去睇 bomba
睇 captv 好過啦

宜加算點先 全部負評

你都係適合睇大台多啲

係咪youtube 收錢果幾條友

係啊！

你地唔睇咪唔比錢咯
鬧走左人

狗也不！

logic fail

有冇諗過係啲垃圾片吸引唔到人睇

都係嗰句kibi 走左之後就收皮

其實佢地拍片有質素收少少錢有咩問題 人地拍片唔洗成本架咩？ 觀眾睇得開心課少少金都唔過份 係youtube搵錢好似原罪咁 以前中學睇住bomba過DSE依家咁就比人鬧走左 得番啲咩大j 笑波子 嘅垃圾 依家香港得番ming仔同Captv係比較好睇

掛住bomba，but not kikko

屌

kibi間V-monkey又好似無咩搞作
起左個頭之後無左影
V-monkey好有eminleo嘅影子

你講流左熊仔頭

佢啲片超高質

我到依家都唔明點解bomba衰一條片就成個channel收晒皮

駁唔到

而家佢哋重有冇拍片

無啦 最衰都係你地

agger

Binc

袋住bomba先

只可以話時機錯左 如果佢係未hea拍之前收錢唔會搞到依家咁
屌你老未竟然佢夠膽死 係後期呀Felix fox爆肛拍濕鳩共嗚片既時候話收錢 邊個會服你

個細佬仲搞韓仔衫
但真心7

點止一條呀...

好鍾意kibi

前期有sponsor洗撚你俾錢咩 後期整走kibi又藍絲個底都洗撚曬

話時話 bomba去左邊

睇完呢個post，先上youtube 望
原來收哂皮
佢地唔係全職做youtuber咩？
而家收哂皮，去左返工？

垃圾去返垃圾桶啦

睇tvb都好過佢

諗到佢地死死地氣去返工就好笑

有無人有最新消息，睇佢地仆街

女嘅本身有正職，soso做緊空姐
fox已經撈咩？？

女嘅本身有正職，soso做緊空姐 fox宜家撈咩？？

警犬？藍絲

咁骨格精奇，做警犬俾人笑喎

睇manner囉

Kibi走左就冇睇

去執屎啦姓余嗰兩個

之前係旺角見到kikko拖住條仔

好耐都無再係youtube睇到以前鐵拳 sleeping do果時d高質宣傳片

唔講唔知 原來佢地摺撚左喇

條仔 係指Fox? 定係第二個? 願聞其詳

一堆懶音聽到都煩

垃圾
笑波子仲好睇啦😂😂😂

佢地搵咗工？

定係8蚊條片夠佢地用一世？

最撚憎Kiko 假閪

打錯，Kikko

鬥氣啫

之前去日本 搭飛機見到佢

上次最後一次出片係8蚊嗰次?然後比人閙完就唔拍?

問問

打手死全家 佢呢啲垃圾片畀狗睇

d人鬧佢收錢就唔做 你有你收錢 人地比唔比無所謂 比人屌兩句就唔玩 咁既eq 比哂大j 笑波子賺囉d錢

開頭靠KIBI撐住, 到中期FELIX D戲開始好, KIBI FELIX兩個拍住上
到後期KIBI走左得FELIX都仲OK, 但之後條條片都有FOX同爆江果兩條柒頭皮
個樣又唔討好又串柒柒, 到最後仲要出條垃圾片收人錢
俾人屌果陣個FOX仲沖出黎串尻人, 點會唔收皮

BTW, 其實KIBI走果下已經注定左佢地會收皮

話時話 bomba kibi eminleo 伍公子 呢堆去晒邊
點解個個好似有新team就冇片出咁

我都係
原來仲要已經一段時間

班友
個少少$8就係度嘈
以為拍片真係唔洗錢？
器材唔係錢？
燈 收音 後期 演員 人工 etc
全部唔洗錢 天跌落黎送俾你既？

有好嘢唔珍惜 一味鬧
抵香港係冇好嘢㗎

我以前最中意就係睇bomba
香港好少youtuber 有一班人拍
會有劇本 燈光 演員等等
其他大部分都係拍vlog hea下hea下咁拍就有錢收

17年10月開POST話搬公司, 但到E家都冇影

應該無乜人識佢地真人

bomba個網都無埋啦

如果呢個post係用來試水溫復出
真係精彩
到而家仲被人屌

岩岩開始就係

但加下新出個D 拍下食野 買野 傾計

出片多左又快更新

幾好搵

又有呢d post比佢地打飛機

唔會成功
個個都係恥笑mode

垃圾小圈子 迫走kibi

如果依個係試水溫post
求下你地千祈唔好復出

依家諗返 真係唔知收費睇片有咩好屌
用錢支持創作根本就好合理 依家youtube都有行緊收費模式啦
你覺得唔值咪唔好買囉 咁都有得屌

最記得係bomba 冇一個人係講野講得正 全部懶音冇尾音

fox Felix kibi 爆江 kikko

on9 辛辛苦苦拍片都比人屌 比我都唔拍啦

kibi先係核心囉，佢一走就冚家收皮

初頭幾好既 後期唔睇都罷

佢抵屌嘅 我辛辛苦苦返工搵完錢 你叫我俾8蚊睇啲無保證嘅垃圾？我俾乞衣都唔俾你啦

同埋佢地開先河 香港未有YouTuber咁玩 正如起初啲人拍YouTube 會比人笑 而家個個爭住做
我夠知佢拍呢條片所有野都要錢 要人肯比錢比得据都要有宣傳有casts 可惜條片主角又唔知乜水 宣傳又唔夠 搵鬼睇咩 8蚊都唔想浪費
唔係想沒殺創作 只係方向錯 唔好用外國套落香港 呢到始終係香港 target audience 都係香港人

Kikko正

怪就怪佢啲支持者咁撚串
講到係香港人創作就要支持老奉要比錢咁
唔比就屌人乞衣
要搵人負責就搵支持佢班仆街負啦

Kibi走左之後已經唔好睇

我以前睇過佢地幾條片
根本全部都係網止流傳左好耐既笑話拍返做片

廣告費都收唔少啦

到而家都覺得佢地last of us同sleeping dogs條廣告片真係好高質 香港咁多youtuber 拍過嘅講過 呢兩條真係數一數二嘅好
不過自從kibi走咗就少咗睇好多

Kikko幾撚正

為咗點擊率可以一條片拆開幾份

好柒喎ching

揾Kikko著多兩次黑絲，露下波咪有人睇囉

咁柒

佢地都上晒岸啦
總鬼得閒同你玩youtube
不過佢地高峯期接廣告都接到手軟

女就全職去旅行
韓仔就唔知
另外個個就去左做廣告

伍公子好似做緊遊戲公司

又唔見熊仔頭搞收費付款
大家都有sponsor
根本就自己衰貪心

琴日係旺角舒適佬見到爆江
佢個樣好想比人發現係佢咁
但係無人So9佢

其實Bomba係咪解散咗㗎啦？

其實香港仲有無youtuber係值得睇

豪姐

FOX話有

講到我地鬧走佢咁
有無諗過佢係諗住笠埋最後一疊水之後就收山
然後又有個咁靚嘅機會比佢地名正而順咁收皮

我依家會睇下啱channel

如果要知道拍個個主角係乜水，就唔只8蚊啦

垃圾片學人收錢
係都比錢CapTV

佢地唔拍youtube 但個youtube每個月照有錢收 有人loop就有

比$8佢買器材
再拍埋啲垃圾

我有睇BOB叔同馬田

Kikko咁靚都7

Catgirl啦

到底有冇人有睇柏賴

以我所知 伍公子已經退出咗Youtube界
轉咗去直播嗰邊
至於佢哋好似一齊開咗間製作公司
啲客會搵佢哋幫個客間公司拍片拍廣告
嗰個channel純粹攞嚟玩吓串吓時事
或者有啲客真係要喺Youtube宣傳先up上去
基本上個channel唔會定期有片

年經post

又藍絲又呃錢又垃圾

係咪唯一被登死

Bomba唔係衰收錢

1)Kibi走左
2)撐警
3)柒頭Fox係咁出黎同Fans開火，剛愎自用

到收錢嗰條，佢地嗰排啲片已經Drop得好緊要，我曾經係Fans嗰排都無乜點追，最後都無俾

身邊有朋友睇左，評價都係叫我慳返…

垃圾藍絲 早死早著

其實佢地咁樣好笨 佢地拍片接廣告起碼都有10萬以上一單啦 係youtuber最旺個排先唔拍

其實fox真係好柒，柒得嚟又想扮型，學乜人做幕前
一係你就學kibi咁，放啲
加上，kibi走都知佢地咩料，好地地合作開都走

究竟而家重睇YouTuber嘅人平時係好無聊？

以前好中意睇,但KIBI走左之後,成日拍D M記食包
已經好耐無睇,原來執埋

Kibi走左啲片就越黎越差

正 比夠$16垃圾Fox

soso好撚正, 仲記得佢咬唇果個樣

真心個音樂故事高汁

根本kibi先係靈魂
走左就收皮

冇左bomba 出黎串77 人都開心左
本身都垃圾 紅到都係因為痴到eminleo 果時

依家係咁屌
到時有新片咪又係走去睇

咪撚再吹奏呢班垃圾

Kikko真係幾正
見過真人米七以上
腳又長又有啲波路model身形

根本收錢就戇鳩 唔收錢都仲可以keep住個人氣
得閒拍下廣告 又有YouTube 分紅
講真有幾多人會真係肯畀錢 最多咪俾錢睇一兩條片
之後啲人都會自然轉睇其他免費嘅YouTuber
又唔係得你一個識拍片

初初佢地個Channel仲未叫Bomba個陣, 爆江好型架, 係之後唔知肥咗定點樣, 就轉行搞笑路線

宜家應該被小薯蓄完完全全取代

小薯茄

呢班小朋友個個都玩玩下, 三分鐘熱度
以為出收費製作同時會繼續出d 日常小品
點知原來all in 哂落去就算

微辣呢

睇好小薯茄………阿冰

Ok ah
幾好笑

Rachel好正

kikko 比我屌我一定屌

170 又白滑長腿

香港最高質絕對係captv

阿冰正到仆街
D片有佢我先睇

會唔會遲下又反

呀冰好正

之前讀書已經識fox又要串又要扮大佬
成日扮型係度chock

n 年前成日shitty見柒頭fox 真人串到仆街 有三男想同佢地say hi 條友即刻黑面扮望唔到

起碼搵到個名噏得出先啦 其中一個主角都好 網紅都得 收8蚊都可以收到手軟 冇人話要搵大明星 佢地呢行咁耐唔會連呢啲網絡都冇掛? 佢要用新面口 自己料又唔係夠 仲要創先河 唔好話8蚊 2蚊都未必有人咁多人甘願俾

伍公子離開youtube之後都冇邊個睇得長

好心微辣班鄉下仔唔好出嚟柒喇

以前啲片真係幾好睇，Bomba死前最後幾年其實啲片都幾撚低質，以前一出片就會狗衝去睇，之後都根本唔覺得好笑唔覺得好睇，可能係認真製作，但真係冇feel，完全只係覺得係懶認真製作，重點係根本唔好睇。依個時候重嚟強制收錢，哪怕只係8蚊，唔係每個人睇片都願意畀錢、得閒做多樣野、有途徑網上付款，更何況啲片根本唔好睇。最後竟然唔收錢剩係畀個預告你睇，我屌你老母，試下TVB 轉戰 收費電視台，最後條片到依家都未撚睇過，愈嚟愈低質又收錢邊到重會有人睇 根本係封鳩自己後路
就算佢一路收8蚊，靠現有觀眾維持運作，都至少有一半觀眾走咗，冇觀眾、形象差、冇人氣重邊有廣告接邊有收入? Youtube依種免費平台收錢根本好難有新訂閱新觀眾加入，依種狀況長遠只係吊住條命頂唔到幾耐，真係好撚短視。近年自己冇咗一個娛樂休閒既Channe都覺得幾可惜，但咁都怪鳩觀眾真係食屎 上面打手盲撐咁多真係，諗野諗多幾步好嗎

伍乞丐去左邊拉食？

啲片唔好睇咪冇人睇囉，成日係到賴香港人唔支持，又唔諗下自己啲片有幾咁高質，奉旨要支持咩

Fox 同 Kikko係咪分左手？

微辣好似仲搵得多錢過香港果堆youtuber加埋

微辣浸鄉下味柒過全香港youtuber加埋

揾得咁勁

識人搵佢拍選美果條廣告都要4萬
仲要平左

微辣好好睇

雞wing

問題係去到後期已經無質素

其實收錢無咩問題，覺得值既就比，唔值咪唔比

但我唔明點解比人屌完之後，可以成個channel收檔，咁兒戲咁，其實你照keep住出片咪一樣運作落去。

但佢地點都好過bomba

琴日出完post 今日就咁啱fox生日post合照

利申 非打手 真bomba fans

如果真係復出就正

一like一支持

Bomba

l love Bomba

詳情見fox ig

鬼有follow佢條垃圾咩 post上黎啦

你做緊乜撚野

有微辣仲邊洗睇垃圾Bomba
雞wing雞吞又好笑 ，yelo Rachel 又勁靚

作為一個澳大撚完全唔明點解會覺得微辣d女正，見足四年 仲有微辣以前未紅唔係呢班人，紅左之後舊戈班就走左，呢班女係上到大學豪dee d同學，先一齊拍，以前真心好笑好玩，依家變左sell女，微辣入邊仲亂過bomba，Rachel 條新仔又係tina舊愛咁，大家d關係亂到仆街 講內容又悶，商業味重到仆街，雞wing假鞋就唔洗講啦（真人人品都出曬名），雲吞係ift仲要自稱吞食天下（d女又真係埋身戈下好野），講女我覺得香港女仔仲靚 最少我識戈d港女都靚過微辣戈班

Rachel 堅正 又唔會太廋

可能我本身識佢地 個人觀感重左少少，但澳門本地年輕人都開始少睇左佢地

Kikko個樣好撚奇怪

打手想博人氣？食屎啦

佢地好番？

其實點解kini會無一齊拍
自己走？

fd自拍咁啱影到